有無巴打絲打用開 jo malone 香水

我想問下平時包裝香水果張紙會噴香水
噴果隻係唔係青檸羅勒與柑橘??

係 每次見都見啲sales 噴勁多， 隻味勁正

琴日返到屋企聞到 真係幾正

係阿 代表作嘛